點解要狂插王俊彥？

記唔記得梁天琦講過咩？

要令更多嘅人相信我地嘅信念，而唔係鬥黃

雖然之前一直係cctvb 報埋d仆街新聞

但係我地係歡迎任何人轉㑀

我地唔需要多撚謝佢 但唔需要狂屌 狂插佢

咪由佢做返人

推

同意

藍轉黃都要支持

係咁開post屌個屎路比係熱青城黎

1. 佢係有份用大氣電波 幫 黑警維穩
已經唔係立場偏頗咁簡單
而係完全剪頭剪尾重新製造 「事實」

例子就係佢地點報721

2. 佢作為當中一份子 而家打篇咁既19文就可以撇清所有關係？

（有片）CCTVB 辭左職個王俊彥831太子有份直播 當時話只係見到班速龍揮舞警棍

收皮啦 我支持本民前屌開熱狗

唔洗支持 不過唔洗狂插

黑警退休/辭職又係做返人？
之前打人/性侵全部唔洗同佢計數？

其實好簡單 屌佢有咩用？ 會令佢更黃定更藍

我立場:不須屌 不推崇

退休/辭職邊係轉黃呀

佢呢段全部佢直播親口講
唔存在袁花「迫」佢 / 跟稿讀
點樣屌錯

03:11 頭先就係有速龍小隊既人
我地見過就係揮動警棍同埋發射催淚水劑

08:21 剛才係中環方向列車既警察係作出拘捕行動 都有d混亂架
防暴警察都係有揮動警棍同埋施放過催淚水劑
有部分乘客或者市者情緒都係相當激動

不要浪費時間鬥黃
鬥黃一律當or狗

黑警退休/辭職冇打篇長文懶感性所以唔算轉黃

乜而家永遠都可以轉？梁振英89夠反共啦

有邊隻熱狗會話自己熱狗

我而家係問緊係咪一句 「轉黃」 就可以帶過佢2019年69至而家經佢口報出黎既抹黑新聞

唔需要做神，亦唔需要批鬥，就係咁簡單
有啲人就係無嘢撩交哎

你咪即管起我底囉

突發！眾志解散

#77 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

熱狗粉絲page: 大肚婆屈黑警食死貓

#198 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔知點解有班人硬係唔想有人轉軚咁

係囉

其實佢走咪走囉，洗咩講噤多，打噤多字
一句會有期，保重就得喇

你而家有得同佢計咩?

所有人都係黑警level作惡？

有無差佬辭職，然後轉黃屌番舊老細？

所以出篇文屌完就可以無數？

點解貼左幾次直播片都唔應？

似白卡

無回應因為講嚟晒氣
做得CCTVB以往梗有衰嘢，問題係點解唔畀轉黃？高登年代個個話中國奧運隊好嘢添

依家邊個有打人/性侵？

做喉舌都無辜？

無人話無辜
但有人辭職講人話就屌，然後翻舊帳，咁咪即係鬥黃，叫人唔好表態。香港咁多藍絲撐警藝人你唔去屌，反而狙擊一個轉黃既人？

所以一句轉黃就可以抵銷返

唔係你班on9吹奏佢在先點會有人搬翻舊史出黎bin
搞翻清因果好d喎

你前日走住黎屌而家應下啦不如
乜嘢叫做 「有速龍小隊成員揮動警棍」

講你都唔明啦傻閪
人講A你講B九唔撚搭八

中國或成最大贏家果句條友叫咩名

何駿彥

冇point 就摺埋啦屌你老母
我由頭到尾都只係用同一個logic 反
係你班垃圾搬龍門屈鬥黃先

原來做匪台洗腦荼毒人心都唔算大奸大惡
就算做左只要懺悔一下就得到體諒
咁我去殺人放火姦淫擄掠好過點衰都好懺悔下會有人體諒

咁以前使乜起紐倫堡啫？起教堂咪得囉

就係話你由頭到尾都淨係識loop
point你老母臭閪咩

繼續追擊其他仲留喺CCTVB NEWS嘅主播好過啦
袁沅玉、黎在山、袁思行，卿本佳人，奈何作賊？

希姆萊如果當初有去泰吾士報登報應該唔洗死刑

呢d po全部我出
連登全體仝人向CCTVB 真理部成員致敬

呢個道理係套用所有藍絲or中共人士?

掉返轉講
係咪任何情況都不適用？

你有應過洗撚係咁loop

如果聽日彭建樺 出同一篇文係咪又要多謝佢

In case 你唔知邊個彭建樺

一早講撚咗係case by case啦
成撚日如果如果
如果你老母無生你件弱智出嚟獻世呀

而家又case by case

TVB

關青年新政咩事